2017 訪問龍心 : 我好想揾返真我❕

123

何超嗰度笑撚咗

Boboboy

Do you understand

龍心去烏克蘭生BU BU BOY

幾撚型

係咪比屋企人出賣攪到佢依家咁

痴撚線

講野 字字珠機,

享享有力

結構完美

會令人愈聽愈想聽

說話技巧簡直SSS 級

那魔！

阿卡沙！

佢都幾識揀 特登揀烏克蘭生

屌係bo bo boy, bu你老母

啊卡沙, GaLa Buy Ya , Hom! Ar Lui, Ga Ma Lui, Mo Lui, Mo lui SWA! Boboboy, bo bo bo bo boy

其實佢真係痴唔曬

原來龍心係new age 友

Orion belt 星人

應該係，好慘

好記得佢俾人追斬

睇黎佢仲未好返

所以係咪痴線佬都隱藏左d哲學味係內心

呢家做地盤
專心考牌

痴線同天才係一線之差

好耐無見

其實有時一個人可以活到好似佢咁樂觀都幾快樂

香港史上最偉大既行為藝術家

紅唇烈焰 極度撫慰

兔唇狗幾時死

眾人皆醉我獨醒

係咁拍佢揹背囊

屌 有聲

呃自己既說話

成段有聲

龍心真係好正，由係屋企影個肥妹幫佢含，到帶班小朋友係尖咀海傍玩，再同個靚女覆診，係小巴站同個女人Jam 海闊天空，未試過睇YouTube 睇得咁開心。只有龍心先係真正YouTuber，真正窺探到星斗市民的生活。

完美咁演繹出，柒到盡頭便是型
十卜十卜

10個有9食精神藥物實肥，佢似扮傻

人係幾有料 不過精神狀態

連thisav都有佢作品，淨係呢點都無人能及

等我用天道youtube揼柒你啦，你條臭飛

個款好似903個毫子